入嚟講下自己嘅興趣同埋理想

我先
其實我係對音樂有興趣嘅
不過而家都係跳拉丁舞居多

興趣：滑雪
理想：日日都可以無拘無束咁喺一片廣闊嘅雪地上滑雪

香港好似冇得滑雪
有機會想試吓

我想成為一個有錢人

我都想
我有錢就可以談理想囉

有些帖

點解d人唔鐘意創業，只鐘意打工？

請問點樣係網絡上識到d好人？

我既理想就係可以唔洗談理想

無壓力 無人理 最好舒舒服服過一世

支持

多謝晒巴打

無拘無束自由自在咁過 最正

我想開一間, 我既槍店

興趣： 音樂 睇書
理想： 開一間開通宵嘅cafe 比人嚟溫書 吹水 聽歌 睇書

雖然知道一定會蝕 但係都希望有生之年可以開到

會變咗做劏房

我興趣係彈結他唱歌
都有諗過理想係蝕住開間cafe比人黎吹水jam野冇野做就彈下jazz做bgm

藝術同音樂

自己都好鍾意神話 翻譯 文學

理想係可以有時間做鍾意做嘅野

我會想喺個space入面請唔同藝術家畫畫
然後入面主要娛樂係睇佢畫畫

我要做車手

興趣：聽歌，睇動畫
理想：設計一個啲人能夠住得幸福嘅城市

入air force

理想：對太空旅行有興趣，想喺高科技照顧到日常生活興趣嘅太空船/一大班人嘅生活空間度過

興趣：體育，美食，旅遊，好多好多

我都對國防科技有興趣

興趣：打機
夢想：整隻好遊戲

我視力麻麻地+矮撚 應該冇乜機會入
你條路行成點

Air Force 唔一定會揸戰機
而且只係好少人先至要
Air Force 可以係維修人員
可以係打電子戰
例如無人機

撈得軍隊搵食麻麻
有興趣但唔會排第一

巴打開咗我第一個支持

夾band嘅話
同我講啦我識彈結他

拓海

Ching 等睇你為人類帶來幸福

我曾經都有諗過整遊戲
不過諗起就好麻煩要寫program
所以就卻步左

加油 音樂撚係特別正嘅

興趣：去旅行
理想：搵到一個自己鍾意既地方開間民宿養隻狗養隻猫

啱 望住啲貓貓狗狗真係好舒壓

興趣：睇唔同學科研究
理想：有一塊農地隱居

Bass留名

興趣係收集物品

理想係扑嘢

錢

興趣：人文科
理想：教書 岀書講d好偏嘅議題 因為一直覺得岀得書都有返咁上下實力

巴打唔好咁灰
每個人都有唔同際遇
可能暫時未搵到姐

啱架 而家最根本嘅問題係教育 support

咁你做一塊衞生巾

今晚扑嘢夜唔夜啊~
By the way 收集啲乜嘢

你仲幽默過創意台啲出IQ題嘅樓主

興趣：夾band
理想：冇理想

興趣：料理
理想：識煮十種以上異國料理/甜品

夾band lm